拉下cctvb袁志偉

你估可唔可以用輿論壓力令袁志偉自己辭職或被辭職呢？請各巴大絲打獻計